黄色口罩圈，收錢果刻講暗號｢光復香港，時代革命｣先可收貨

鑑於太多廢老藍絲，建議各商家賣口罩前要買家叫：｢光復香港，時代革命｣，可得一盒口罩。若買一盒以上口罩，要加埋｢工滅共黨，全黨死清光｣才可交貨。

口罩之下不只是血肉之軀，不只是公共衛生的安全，口罩之下是理念，是信仰 ,只有真正的香港人和擁護普世價值的人才可活下去。